旺角卡門如果比王晶拍會點？

張曼玉係警察卧底同一定有露點鏡頭

Btw想問下點解套戲入面個個都咁大汗 係特登唔抹走啲汗定真係咁熱 or想表達啲咩

因為你屌鮑姐

加埋鮑姐肯定大收

加埋程可為

剩係知樓豬拍會變鮑姐卡門

加左化骨龍落去 ... 變左笑片 ..........

曲線宣傳有鮑姐嘅旺角監獄

大汗係宣傳冷氣,天台四圍到會無冷氣,後尾烏蠅托部冷氣畀老母,首尾呼應

係碼頭果萬 張曼玉成個心口都係汗

呢啲係演技，連汗都有戲

學友質萬子食米奇老鼠屎

吔食啦你真係有屎
會加好多同劇情無關嘅大波妹入去

會有邱淑貞

變左旺角肛門

牛華一叫烏蠅，張學友個身就係咁震

笑到仆街